其實宜家係咪大好機會？

由琴晚12 點到宜家 各區都任人舞
啲狗去哂邊？ 係咪前線同高層嘈緊？
定連踩幾日 佢地啲人手開始攰？
連政府消息都無

千其唔好
宜家去癲哂啲交通阿
真係會正式全港罷工架
千其唔好佔領啲地方 作為籌碼

係時候癱瘓香港

要快啲塞mtr 依家巴士全部停駛啲人一定會搭黨鐵 我哋唔可以比黨鐵賺

推

敵人唔做野 你就快啲做野
游擊要訣

敵疲我打 敵進我退

其實岩 但未有人做

push

交通？理9你

直攻狗屋

5年前928嗰日我都係咁諗

攰？全港咁多警，即刻換班都仲得啦

我當無外援唔講陰謀論，全港三萬警連輔警呀，扣返堆文職都兩萬幾最少啦

721都話唔夠警力嫁, 你信唔信呀？

看見希望